其實D迪士尼美語世界係咪真係可以學到英文架？

見到報紙話有家長用5.4萬買成套迪士尼美語世界，究竟D迪士尼卡通人物點樣令到班細路可以變英文達人，點還是全部大個變曬做偽ABC港男港女？

On9

唔知而家呢套點，不過9幾年睇過啲細佬學得好快
利申廿年前套嘢都要10k

捉曬D仆街

早知我當年就買左套野咁就唔洗對住鬼佬口啞啞啦

我屋企嗰個都識跟佢地講
之後自己又成日拎iPad睇YouTube
我諗佢應該都學到嘅
so far佢英文成績唔差
而屋企又冇咩人教佢
學校學？我唔多信囉，起碼我學英文都唔係學校學，而係睇劇

廣東話都學唔掂呀

學完可以同外國嬰兒對話

AAAAAAA

個配音員把聲如果現實係咁

不嬲都係睇卡通學
睇一個月卡通已經包你個細路英文子句暢通

我地要搵小說精靈捉返晒d仆街呀

原來係廣東話
自膠

廣東話要上連登先學得正宗